東方：譚皓文係西貢搵返

一名26歲男子譚皓文，於11月24日下午在馬鞍山鞍駿街親人家中露面後，不知所終，家人於11月27日向警方報案。事主身高約1.7米、體重約60公斤、瘦身材、黃皮膚、尖面及黑短髮，最後露面時身穿藍色長袖上衣、黑色長褲及黃色鞋。警方亦呼籲市民提供事主消息，案件交由港島總區失蹤人口調查組跟進。
親友心急如焚，分別在互聯網發文及多區貼出尋人啟事。至今日凌晨(12月1日)凌晨1時許，事主身處西貢蚺蛇坳。由於地點偏遠及地勢險要，消防到場協助搜救，至凌晨6時許，事主由救援船隻送往黃石碼頭上岸，由救護員初步驗查後，相信他並無大礙，但為安全起見，由救護車送院進一步檢驗。

出面d人
仲叫人唔好獅鳥